想要連豬/連狗/腦魔畢業公仔

想知會唔會有人諗住設計/已經整咗
如果有嘅話我第一個衝去買
利申：有排都畢唔到業

連豬好可愛
做畢業公仔一流

之前見過有人有腦魔公仔
想問喺邊買？

見到現時點一樓有 但唔知賣唔賣

連豬已經開始量產 準備攻打地球

admin回覆:
本主題內之商店並未獲本討論區授權使用「 LIHKG Dog 」及「 LIHKG Pig 」作牟利用途，相關行為已侵犯本討論區之版權，敬請會員留意。

依家用連豬連狗牟利嘅全部都係賣緊人血饅頭冇拎版權嘅仆街

想奶
仲有冇得買？

呢個po唔係比人屌緊咩？

我知呀，所以想知官方幾時會出？
一定課金支持連仔

有個巴打係Facebook賣緊另一款

屌唔屌人地都係照整架啦

有冇人知道呢款邊度有得買? 前幾日畢業禮見倒有人拎住，好得意呀

好靚呀勁想要

Facebook: 腦魔BB

唔該巴打，買左了